====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 68 ,  l ' école saute : c ' est le début du refus de l ' architecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

